<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Alasarda - Der Blog von Babsy76</title>
    <link>https://alasarda.de/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Alasarda - Der Blog von Babsy76</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-DE</language>
    <lastBuildDate>Sun, 23 Aug 2020 23:10:08 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://alasarda.de/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Impressum</title>
      <link>https://alasarda.de/posts/impressum/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Aug 2020 23:10:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://alasarda.de/posts/impressum/</guid>
      <description>  Impressum Diensteanbieter Barbara Pinna
Feldahornstr. 75
Gelsenkirchen
Deutschland
KontaktmöglichkeitenE-Mail-Adresse: babsy76@hotmail.de
Telefon: auf Anfrage
Social Media und andere OnlinepräsenzenErstellt mit kostenlosem Datenschutz-Generator.de von Dr. Thomas Schwenke
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Datenschutz und Hinweise</title>
      <link>https://alasarda.de/posts/datenschutz/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Aug 2020 21:56:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://alasarda.de/posts/datenschutz/</guid>
      <description>Datenschutzerklärung Einleitung Mit der folgenden Datenschutzerklärung möchten wir Sie darüber aufklären, welche Arten Ihrer personenbezogenen Daten (nachfolgend auch kurz als &#34;Daten“ bezeichnet) wir zu welchen Zwecken und in welchem Umfang verarbeiten. Die Datenschutzerklärung gilt für alle von uns durchgeführten Verarbeitungen personenbezogener Daten, sowohl im Rahmen der Erbringung unserer Leistungen als auch insbesondere auf unseren Webseiten, in mobilen Applikationen sowie innerhalb externer Onlinepräsenzen, wie z.B. unserer Social-Media-Profile (nachfolgend zusammenfassend bezeichnet als &#34;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Getrocknete Tomaten mit groben Meersalz</title>
      <link>https://alasarda.de/posts/my-first-post/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Aug 2020 21:38:51 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://alasarda.de/posts/my-first-post/</guid>
      <description>Was ist das und wozu braucht man das? Im ländlichen Italien nutzt man diese getrockneten Tomaten um z.B. eine Suppe zu verfeinern - Geschmacklich salzig und &amp;ldquo;tomatisch&amp;rdquo; :-)
Dazu wird die getrocknete Tomate entweder ganz hinzugefügt oder erst zerkleinert.
Wir brauchen  Einmachgläser (ausgekocht - oder zumindest in der Spülmaschine bei 90° gewaschen - anschließend die Gläser auf den Kopf stellen und komplett trocknen lassen) [Wenn ich welche habe, benutze ich leere Saure-Gurken-Gläser oder ich kaufe Einmachgläser - Diese hier finde ich sehr dekorativ und sie eignen sich auch bestens als Geschenk] Hier der Link zu den Einmachgläser &amp;ldquo;QUATTRO STRAGIONI&amp;rdquo; ) Grobes Meersalz Frische Basilikumblätter ( pro Tomate ein Blatt ) Olivenöl  Vorwort Bevor es los geht müssen wir die Wetter-App befragen, wie das Wetter die nächsten Tage wird!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Passata di pomodori - Tomatensoße</title>
      <link>https://alasarda.de/posts/2020/passata/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Aug 2020 21:38:51 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://alasarda.de/posts/2020/passata/</guid>
      <description>Was ist das und wozu braucht man das? Passata di pomodori oder auch einfach Sugo, ist die typisch italienische Toamtensoße für die Pasta!
Wir brauchen   Reife Tomaten
  Basilikum
  Knoblauch
  Salz
  Einmachgläser Link zu den etwas größeren .. z.B. für Nudelsoße 
oder die etwas kleineren hier .. z.B. für Pizzasoße 
  &amp;ldquo;Passiermühle&amp;rdquo; am besten aus Edlestahl z.B. den hier</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>