<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Alasarda - Der Blog von Barbara</title>
    <link>https://alasarda.de/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Alasarda - Der Blog von Barbara</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-DE</language>
    <lastBuildDate>Sun, 13 Sep 2020 21:53:05 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://alasarda.de/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Lidl</title>
      <link>https://alasarda.de/posts/2020/lidl/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Sep 2020 21:53:05 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://alasarda.de/posts/2020/lidl/</guid>
      <description>Lieber Leser In einiger meiner Posts verlinke ich Produkte, die ihr auch bei Lidl erwerben könnt.
Aktuell gibt es bei Lidl eine 5€-Rabatt Aktion. Ab einen Einkauf im Wert von 30€ gibt es 5€ Rabatt auf den Einkaufswert.
Es gibt da wohl ein paar Bediengungen aber im Ganzen lohnt es sich vielleicht für den ein oder anderen.
Hier ist der Link zur Lidl Seite, da könnt ihr alles weitere erfahren Lidl-5€Rabatt *</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leckerer Rinderbraten - einfach zu machen!</title>
      <link>https://alasarda.de/posts/2020/rinderbraten/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Sep 2020 17:27:43 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://alasarda.de/posts/2020/rinderbraten/</guid>
      <description>Vorwort Der Großteil der Sachen, die ich in meinem Blog poste, handeln über italienische oder sardische Köstlichkeiten .. dieses Mal möchte ich aber über ein deutsches Gericht schreiben - warum!? Weil es verdammt lecker ist! Außerdem finde ich, dass mein Rezept relativ einfach ist.
Was ist das Ich glaube, einen Rinderbraten braucht man nicht erklären - den kennt ihn Deutschland jeder!
Schwierigkeitsgrad: Leicht
Zeitaufwand ca. 2,5 Stunden
Wir brauchen   Ein 1,5kg Stück Rind aus der Hüfte (für ca.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Getrocknete Tomaten mit groben Meersalz</title>
      <link>https://alasarda.de/posts/my-first-post/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Aug 2020 21:38:51 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://alasarda.de/posts/my-first-post/</guid>
      <description>Was ist das und wozu braucht man das? Im ländlichen Italien nutzt man diese getrockneten Tomaten um z.B. eine Suppe zu verfeinern - Geschmacklich salzig und &amp;ldquo;tomatisch&amp;rdquo; :-)
Dazu wird die getrocknete Tomate entweder ganz hinzugefügt oder erst zerkleinert.
Wir brauchen  Einmachgläser (ausgekocht - oder zumindest in der Spülmaschine bei 90° gewaschen - anschließend die Gläser auf den Kopf stellen und komplett trocknen lassen) [Wenn ich welche habe, benutze ich leere Saure-Gurken-Gläser oder ich kaufe Einmachgläser - Diese hier finde ich sehr dekorativ und sie eignen sich auch bestens als Geschenk] hier der Amazon-Link zu den Einmachgläser * Grobes Meersalz (findet man beim Rewe, oft auch in türkischen Supermärkten oder z.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Passata di pomodori - Tomatensoße</title>
      <link>https://alasarda.de/posts/2020/passata/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Aug 2020 21:38:51 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://alasarda.de/posts/2020/passata/</guid>
      <description>Was ist das und wozu braucht man das? Passata di pomodori oder auch einfach Sugo, ist die typisch italienische Toamtensoße für die Pasta!
Wir brauchen   Reife Tomaten Basilikum Knoblauch Salz Einmachgläser Link zu den etwas größeren .. z.B. für Nudelsoße  * oder die etwas kleineren hier .. z.B. für Pizzasoße  * &amp;ldquo;Passiermühle&amp;rdquo; am besten aus Edlestahl z.B. die Passiermühle von Wenburg * oder die hier von Otto Passiermühle Leifheit *   Vorwort Schwierigskeitsgrad: Einfach!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>